# Makefile to C/C++ config

## 0.2.0
* REFACT. Изменил иконку
* NEW. Добавил снипеты для языка `c`

## 0.2.0

* Пересмотрен концепт расширения.
* FIX. Конфигурация intellisens теперь обновляется сразу после изменения выбранной конфигурации.
* FIX. Улучшена стабильность генерирования конфигцраций
* FIX. Теперь папка .vscode не создается автоматически, лучше использовать рабочие области
* REFACT. Переименованы параметры
* REFACT. Изменен способ получения данных от прилоения ловушки, теперь файл не создается
* NEW. Лог расширения теперь выводится в отдельный журнал, а не в консоль браузера

## 0.1.2

* Добавил параметр 'make-to-cpp-props.path' для включения кастомных путей во время генерирования конфигов

## 0.1.1

* Изменена регулярка для парсинга дефайнов

## 0.1.0

* Пересмотрен концепт расширения.
* Теперь может выступать в качестве провайдера intellisens для multiroot воркспейсов. 
* Сгенерированная конфигурация сохраняется в файле настроек, а не в c_cpp_properties.json

## 0.0.4

* добавлен параметр `make-to-cpp-props.toolchainVersion` для настройки версии тулчейна
* теперь обманка может отвечать номером версии на параметр `--version`, что актуально для систем сборки где необходим чётко определенный тулчейн

## 0.0.3

* добавлен параметр `make-to-cpp-props.generator.make` для настройки команды сборки.

## 0.0.2

* Частично устраненена проблема с генерацией путей к инклудам
* Добавлено описание и инструкция
* Добавлена лицензия
* Добавлены настройки для поиска дефайнов и инклудов

## 0.0.1

* Initial release
